英國著名樂隊BMtH新歌香港取景，講抗爭，竟然無人講？

國際線呀

自推1

Tui

MUSE八年前已預言咗721831啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

屌得好
連登真係一堆依d放負撚

垃圾標題
明明就咁打前面已經夠
係要加多句負面情緒
原本想幫手依家不了

無需過分解讀呀 無人屌你唔講呀，純粹驚訝咁出名嘅band做到咁出位都無人提啫，用啖氣打國際線啦

佢哋啲歌好正

已save 低備用

垃圾標題 唔撚想睇啦而加

睇完，覺得唔係刻意Referebce hk, 仲有好多其他地方既建築係入面

同感
之前睇都有刻意睇下係咪香港景 但仔細睇又唔好似

都係嘅，不過睇佢主音個訪談有講首歌係想講對抗政權/洗腦，咁啱又有香港，都可以拉到少少嘅